岩岩食野聽到隔離枱條TB,話想飲豆漿豐胸

心諗 豐你老母咩
做返個女人先啦

胸肌黎

叫佢飲牛奶就得，豆漿冇脂方架